我好似中咗肺炎

宜家人在日本 個喉嚨有啲痛 個人好冇精神好攰

好驚點算

去警署

去日本警署

日本警署

直航上海北京

唔好黎hk唔該

儲低啲口罩同衫係密實袋。
返黎扔晒係警署門口。

尋晚夢見自己經過狗宿吐左幾啖口水。

利申少病，不過唔係肺炎。

支国轉機 stay 翻兩個月先翻

即時睇醫生，如實講個情況，唔好學支那人重四圍飛去播毒

Got it

有冇食欲
仲有啫係無咩事

請好好保存你用過既紙巾 回港特別處理

幫你call uber
先去中聯辦 繼而去勻港九新界嘅狗竇